中大示威者：對市民不便感抱歉 盼政府承諾不取消區選

中大示威者：對市民不便感抱歉 盼政府承諾不取消區選

中大留守的示威者凌晨見傳媒，決定今日清晨6時起的24小時，會重開吐露港公路南北行各開一條行車線，要求政府承諾不會取消或延遲本月24日舉行的區議會選舉，否則會再堵塞吐露港公路。示威者代表表示，今次決定是留守的幾百名示威者共同商議的結果，強調他們的示威是要守護中大，亦明白行動對其他市民造成不便，感到抱歉，希望行動能對社會釋出善意，不希望事件成為政府影響區議會選舉的藉口。示威者代表表示，面對政權，他們只是雞蛋，只能透過控制吐露港公路，令政權感到壓力而回應訴求。他們表示，希望區議會選舉如期進行，是要為每名香港人爭取發聲的權利，包括不支持訴求的市民，認為他們亦有表達權。

2019-11-15 03:25:06